［公投］姜詩英 定 高娜星

正皮：梗係揀娜星

負皮：詩英bb好可愛

屌娜星

我要孫錫Gay

當然係耀漢

金權bb

我一定揀樓豬屌過屎眼返唔到轉頭

你係咪有咩誤會...

張滿月騎劫

車仔+1